6-luokkalaiset tytöt : HPV -tehosterokotuspäivä on 20.5.2020
Auvinen Arja (A.A)
Piilotettu
2020-05-18 13.19

<p>Terveydenhoitaja Heta Mikkonen ohjeistaa keskiviikkona tarkemmasta aikataulusta.</p>
<p>Yt Arja Auvinen, th</p>
